前兩日係hkfp講話唔見左個朋友既auntie 點？

前兩日咪有個auntie 話太子有個人死左係佢朋友
果個人父母想認屍比人軟禁既
宜家單野點
點解無左聲氣

【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

冇跟進...

push

核彈黎
唔救個auntie分分鐘比人失蹤埋

*2

點解無人理架

呢個唔可以唔理架
死人架

推~~人命黎。希望各位關注~~

推

應該已被大陸特務滅咗口。

死前仲迫佢錄咗段音。

有無source

你有無聽過段錄音？

咩錄音
我只係有睇過段片

推極都推唔到

今日太子都唔見佢

不只一次有人爆過

5000只係最小值。
佢出晒樣 面容ai

特工好易id 同落手

.....
佢唔驚死咁講出真相竟然無人救到佢

Push

靠你follow了

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

#555 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

x2

我懷疑幫佢翻譯條肥佬係特務，

女士講出真相之後 肥佬就不停無視佢。

之後應該跟踪咗佢，再完成滅口任務。

所以各位義士

夢遊後 回家路上務必小心

make sure you are not being followed!

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

要有人識佢先做到嘢喎

留意下呢排d跳樓，跳海，吊頸

真係咁耐都無消息

有無圖 你個ac乜post都無開過

經過望到 無影低
我要求admin del曬我啲post因爲驚自爆

但個男同女好似唔係朋友黎...

希望只係太忙無聯絡
吉人天相

我望完佢哋之後返屋企特登開返條片黎對個樣
唔知佢哋會唔會交換咗contact咁啦
如果我認錯嘅話希望佢無事

鬼成咁

不如你講下，國安喺香港有幾多人

認人又鬼?

有acc平時唔可以淨推post做cdrom?
上嚟講自己見到嘅野都要比人屌係鬼
無圖fc唔到你的確可以唔信
洗唔洗下下話人係鬼

唔講 咁講下你哋收埋條屍喺邊

哈 想掩飾什麼嗎

我又唔撚係狗 點知班狗收埋條屍喺邊

請問有咩要掩飾呢
無啦啦比人屈係鬼好難唔嬲

咁不如你講下美領果日係見到佢哋
時地人事物

盡量詳細少少唔該

潛啦你，鬼到咁

你唔瞓唔代表人哋唔洗瞓

多謝上水先！怕你又變cdrom嘛

好奇問你 既然你話認得個女人 你當時有無做咗啲咩？有無搵佢傾計？ 定「太多人」唔方便？

定你「有急事」行走咗？

當時我跟大隊行緊去美領 前後都好多人 點停低呢
我係望到佢副眼鏡先 然後望個樣覺得好熟面口
返到屋企再睇返當晚太子條片再確認係咪同一個人

多謝你咁精彩嘅解釋。

不如下次試下fc埋啦。既然你咁重視呢件事 萬年cdrom都走出嚟「報平安」

多謝你咁有心嘅提醒我下次遇到同類事件一定會fc埋 放心
不如你都改善下你說話嘅語氣
試下唔好下下屈人做狗先

先生咪又混淆視聽，

屈 。你點証明我係屈你先？

你講嘢咁似謝sir嘅。

咁一定係示威者屈黑警殺人啦

咁唔用屈 唔好先入為主叫人做狗先囉

同你解釋都嘥氣 我讀緊書點做狗呀

有無proof

你想要咩proof
Expiry date加手寫user name夠唔夠？

夠啦

其實係咁岩隔黎post有新聞有位女士死左我先推下post...呢個auntie都唔知有無事

一陣del咪撚再屈鳩我係狗唔該

Pish

咁快刪左
其實其他post好似見過巴打無話唔信

我見有兩個人睇咗
咁想睇咪夜晚返屋企再up比你睇囉
無話唔信但係又質疑

唔洗啦...唔信同信中間都有好大既空間既